[借朋友AC] 我家狗狗其實而家係有咩病?

我想借朋友AC開post的 因為好緊急而我呢邊而家夜晚，想出左post問下大家點睇先，我聽日點都會帶佢睇醫生了

是咁的 我家老人家 最近其中一隻腳仔（大脾腳背咁上下位腫左有血包），仲會自己脹到自動爆血，試過放完血過一排都腫番，所以帶左佢去睇獸醫，獸醫同佢驗左血話整體都正常，仲開左啲十日抗生素同一枝消炎藥膏比佢，係呢十日入面係睇得出明顯消左腫仲好番左既，果枝藥膏個獸醫話搽完又唔洗cum住佢 結果基本上枝藥膏hi晒地同佢會自己lam番, 所以搽左幾日就冇搽。

但問題來了，食完十日既抗生素，而家又復發，到底點解會咁 係咪關啲藥膏冇搽足定咩事，我上網睇過如果係癌，好似唔會腫都唔會有血水自己爆出黎，列底咩事

睇第二個

sorry 推返

感謝幫推 好擔心